全部同我入黎幫手推明日18區開花post!!無個上到熱門呀

【遍地再開花】香港人報仇！星期日 14:00 十八區再開花

星期日見呀屌你地 18區

大家到底係想煲底見新彊見?

[作戰戰略POST] 10月13十八區開花

［行動］星期日開花！！

星期六15:00緊急法大遊行 星期日18區14:00開花

如果聽日18區成功

全部同我推呢幾個post呀

push
[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

Push

屌你老味集中一個得唔得啊，咁多條link推乜鳩

推

人人自發開唔通唔比人開咩
屌咩春啊

和理非唔入就唔好話自己抗爭拉

Pushx2

香港人反抗

推動BLIZZCON國際戰線要錢要人呀

如果照閣下咁樣講 和理非係完全幫唔到你地手嘅 咁得啦！淨係你哋上前得啦，後排唔需要有和理飛做backup！ 講完！

？？？
睇左篇文先啦師兄

好！

堆

推你老母

集中邊個好？

摺紙又好18區又好
我推

我推

行動post推

推唔郁咁

有冇人見到個post

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

簡化版 主線 日程表 (10.12-10.15)

10.13 主線活動 (活動詳情請參閱其他行動POST)

10.14 香港人權及民主法案集氣大會

最新整 清晰易睇版 18區集會地點 (平常集會版，特別活動將另作安排)